正義聯盟__史奈德剪輯版

點解HBO播出黎既係4比3畫面？係咪玩野？

唔係

我唔理佢係4比3定16比9
總之能夠喺有生之年欣賞到呢套戲嘅導演剪輯版已經好欣慰

Ching邊度睇？ 我hbo go 仲係得trailer

佢講左係因為要觀眾「睇多啲」畫面
你可以諗成16:9 係扁左
而唔係4:3 窄左

佢想畀你睇多啲嘢
有咩問題

打撚橫黎…2021年喇！全撚部識發光有畫面識郁、平面顯示物體都係16比9差唔多比例，你呵屎擦屎忽果格廁紙都係…有得比佢出導演版，佢又攪d咁既on9野，真係唔怪當初比人剪到得一個多鐘頭！

入都入唔到HBO GO
屌你老母垃圾到
仲話做串流

4個鐘留返夜晚睇

乜嘢犯法
官方app喎

我好亂…我去呵屎先！

只能講句 好撚黑睇條毛

有冇人可以解釋吓片尾未來時間線嗰度，點解蝙蝠俠要留住小丑？小丑係咪有啲咩重大作用幫到佢哋？

Super 35 sensor係咁

佢如果出Blu-ray，都係堅持4:3，真係唔出好過出！
屌佢老味，明明商業片，又扮撚晒藝術家，個人宣傳目的多過想滿足粉屍！
你係二戰片Schindler's List 就話講得通啫！背景又唔撚係，拍撚到黑蚊蚊，我諗呢條傻閪導演100%話事，佢一定會出黑白、4:3、粗微粒、玩菲林膠片感覺！

呢個版本擺明係for死忠

屌你老母依套戲真係得DC9先會覺得好睇
你唔鐘意就一定係你睇唔明 抹黑DC

應該只係發夢，唔係真.....